呢排去土耳其以色列會唔會好危險?

小弟買左機票2月頭去土耳其一陣再飛去以色列
但係個邊局勢好似幾亂 但係會唔會有好大影響?

利申:已經買定保險

冇人去呢D國家?

留名,
想3-4月去土耳其

同問
爸爸媽媽買咗機票二月頭去土耳其

你去完土耳其想去以色列...

而家就喺以色列
無咩問題
不過呢度物價係北歐level

可以咁樣入咩

點解唔得？
我去完黎巴嫩都經約旦入以色列
係會留耐d check je

約旦入去應該ok，但土耳其唔係同以色列唔friend 㗎咩？

應該唔係唔 frd

飛以色列航機會經土耳其領空。

係喎，你講起我先記得明明要contact Ankara control

fd 唔fd 要留意埋地緣政治
首先土耳其係伊斯蘭國家 以色列係猶太人國家
第二美國同 Erdogan 唔fd, 而以色列係美國盟友
第三美國啱啱承認耶路撒冷係首都已經喺伊斯蘭世界觸發混亂
第四以色列喺IS崛起之後已經全面加強審查

就算俾你入都留返夠時間俾以色列海關審

唔會 因為佢哋耶撚會祈禱

期期去都咁牙煙架啦

特拉維夫有直航伊斯坦堡
唔洗怕咩9國際關係
even你由伊斯坦堡飛過去都唔洗擔心

月頭先去完特拉維夫同耶路撒冷

其實市面好平靜，同平時一樣

因為佢要服兵役同Standby
你有機會見到有人拎槍
女人都一樣

同埋出境一樣好麻煩同好慢囉